用罐頭湯整唔整到risotto?

屋企冇雞湯 又唔想落街買
罐頭蘑菇湯開水可唔可以代替雞湯？

照用住先囉
好又一餐唔好又一餐

用水

味道差太多了

可
home style 自己食冇問題, 最緊要自己覺得好食

其實你都係整西式湯飯

最驚啲米吸收唔到啲蘑菇湯

唔會啦

咁我聽日整完再update

你開咗水之後同雞湯個稀度差唔多, 照煮冇問題
不過我會建議你煮嘅過程落返多少少其他調味料, 你個湯開完啲味會淡好多
留返啲唔好開稀, 煮到啲米軟硬度適中先撈飯落去, 想像下好似煮意粉最後個程序, 就咁撈落去

點解要聽日先整 以為你夜媽媽想食 risotto 所以用罐頭湯
你聽日買雞湯咪得

聽日冇嘢做 所以唔想晒口罩出街

明白, 最近都用多咗罐頭湯

屋企仲有咩材料？
ps 試過同樓主情況一樣，攞老母冬菇浸水加熱同湯，效果都ok

蝦仁 本菇 蒜味腸 洋蔥

罐頭湯真係好方便

本身想聽日煮但係而家已經好肚餓

試過用雞粉開水都ok

好食就得

ok,試下用呢幾種煲湯，但腸就唔多好

所有需要用湯黎煮既野不嬲都用雞粉溝水整

雞粉過晒期

講緊今晚喎

食完難食到嘔留出黎個D咪risotto～